窮撚Budget唔多, 想買個濾水器俾屋企廚房

Budget<HK$ 1000 , 有沒咩簡單易用易安裝濾水器?
想安裝係廚房, 煲水煮野前過濾重金屬之類 , 係唔係要睇咩認證? 平平地有沒咩好介紹?

買個水煲算啦

水煲過唔到HM